民建聯初選、工聯會初選、新民黨初選

講都廢事，總之你做就係錯

正喎，考古post
推！

分別係 呢3個所「初選」都係由中聯辦控制一切 而上星期初選就由市民控制一切 聽落就知幾危害到「国家安全」啦

結果何啟明去咗選九龍西

危害國家安全

犯法 wor

反了反了！

推比班狗官睇

都係眼鏡斯文

直接打999報警啦

識分黨內初選同今次初選未
big雲姨都係經民主黨初選出嚟
再參加今次初選

收皮啦 黨內外有乜分別
民個係35+聯盟初選
我自願去投 關你撚事

咁人哋黨內初選
要有黨員資格㗎嘛
純粹指出兩樣嘢係唔同啫
咁燥做乜

黨資格係初選法律要求咩?
唔係就唔好混淆視聽講乜黨內外

林鄭月娥表示60萬人構成港區國安法中顛覆政權罪行

行政長官林鄭月娥晚上回應指，大家有權投票，但選舉必須公平公正，不容許任何做法干擾立法會選舉，而香港選舉制度沒有初選機制。

回力

總之你做就錯

有咩理由黨內初選合法而黨外初選不合法？

今次係派內初選

犯左法喇佢地已經
支那辦出聲未

一個弱智樣，一個正氣樣，差好遠

顛覆國家政權

推 抗爭Mind Map #721 #取回強積金 BNO「5+1」 #快閃文宣 #特區免簽地位 #聯繫匯率

中聯辦睇黎係要求拉曬全部議員

支：國安法不設追溯期
獻世派可以繼續獻世不會被追究

三毛急住維穩係咁上下質素

不過呢鋪港共最簡單回應：之前未有國安法，唔計

我做就係選舉工程
你做就係犯國安法
公我贏
字你輸
完

係喎唔講唔醒起

我唔識分支那人同狗既分別

BinC好

佢哋會話係黨入圍內搞嘅 同反對派唔同

立法會會唔會有兩個何啟明一齊坐